根據當年七警案既標準，今年應該要有幾多差佬坐監？

如題

一晚都有幾十個

你不如問下幾多唔洗坐重好啦

三萬個

二佬鄧上次答左你啦
起碼半個警隊呀

當年判得好撚輕，跟本就唔係標準。

最少三萬

清算警隊，刻不容緩！

3萬
仲有啲支那武警btw

一日起碼有三個要坐十年

全部 連埋退左休果D 香左既就起返條屍出黎

只有一個方法可以有效打擊藍屍

唔一定全部

交通警, 水警, 失蹤人口調查組 之類唔關事既就無事

不如列下有邊啲部門唔洗坐仲好啦

死刑/終身唔該
老婆仔女就全部送大灣區

唔會有事
會打擊士氣
真係影到 都會用納稅人錢幫佢打官司
停職但係繼續出糧
咁筍 你仲唔打多幾棍？

全部

全部前線都要

而家應該9成

916 樹仁搞罷課集會冇人講？？？？

唔洗坐既應該易計d

我諗得坐office 同埋 教官 唔洗坐。

可惜班法官已經係共狗...